{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 명가한옥펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約をする際に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒にいるペンションでない場合はペットと一緒に入室することはできず、その理由による払い戻しはできません。 未成年者数人が一緒に参加を希望する場合は宿の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。 客室と周辺の施設を使用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、お客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が確定していないため、料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 一軒家の客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 客室内に駐車可能なスペースがあり、周辺には登山道と遊歩道があります。 楽安休養林と楽安邑城散策路があり、金井山登山道も近くに位置しています。 ペンションの近くにはスーパーや農協ファーマーズマーケットもあり、周辺の観光地として順天湾国際庭園博覧会、楽安邑城、仙岩寺、松広寺、支石墓公園、別橋干潟体験、ハイガイ祭りがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約をする際に人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションでない場合はペットと一緒に入室することはできず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が一緒に宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者数人が一緒に参加を希望する場合は宿の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、次のご利用のお客様のためにチェックインとチェックアウトの時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺の施設を使用する際、何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室と周辺の施設を使用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、お客様に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかけますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定していないため、料金が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "一軒家の客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、客室内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には楽安休養林、楽安邑城散策路、金井山登山道などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはスーパーや農協ファーマーズマーケットなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなイベントがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として順天湾国際庭園博覧会、楽安邑城、仙岩寺、松広寺、支石墓公園、別橋干潟体験、ハイガイ祭りなどのイベントがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 853
    }
}